天奇當日有冇諗過隨口講左句時代革命 今日得到中共認證

樓主幾時光復ssp？

點光復

天琦

趕走yoyo

尊重啦

梁天琦鳩叫口號呃飯食就咋
魚蛋果晚未做野就比人拉左上警車
柒到

又發作?

佢未食藥 體諒下

出屎彈

佢咩都無做過，一早上警車
比人判暴動
我笑到收唔到聲
明屈鳩你暴動，咁點？

有人叫天奇做港獨之父真係得淡笑